## Теоретический вопрос

1.  Опишите своими словами как работает цикл forEach.


### Вопрос 1

*   Цикл forEach служит для переебора массива. 
*   Для каждого массива вызывает callback(елемент массива, индекс, массив).
*   Он ничего не возращает, а только служит для перебора.
